換避震一問

揸緊7代gti
想換避震 過灣貼伏d
未試過kw bilstein果d
見台仔有一萬內
巴打有無介紹？

Pish

台仔